又出波台癡線佬Banner

連狗會唔會封台